大家有唔同意見好事嚟 但語氣唔好重 槍口對外

留意到唔少post入面意見有分歧嘅時候，會有啲ching難免情緒主導咗少少，好急切想話俾樓主/其他巴絲聽佢地嘅意見入面有啲咩缺憾 語氣可能會重咗少少，搞到大家唔和氣，咁樣唔好呀

事實上大家都係想件事好，想成功撤回而有唔同嘅諗法，互相提出意見好事嚟 但有時可以注意語氣，避免內部爭執，打擊士氣

最後，6月16一齊出嚟遊行反送中

雖然屌嚟屌去都算係連登文化嚟 但特別喺呢個情況下盡量試下對自己友放寬下態度好啲

大家都好繃緊

諗一諗先好留言

都相信呢到每位巴絲都係長期好緊張嘅狀態

為咗自己為咗大家著想 諗一諗先再回應啦

我覺得自己開始有情緒病症狀

希望大家未訓既 俾自己放鬆一下

記住放鬆自己都係好重要嘅一環！！！！想成功就環記住俾自己休息！！！唔好掛住mon連登呀！！！

休息嗰陣，呢到隨時都有靠得住嘅巴絲留意最新消息，留意埋你嗰份

希望多啲巴絲會留意下太繃緊就要記住休息！！！

相信唔止我一個,留意到自己近排"冇乜心情""胃口差""睡眠質素差"既朋友,記得關心下自己,個人無事先做到世界冠軍

很辛苦 好擔心 同時又好驚...
咩都唔想做

如果依幾日開始意識到自已長期情緒緊張同走火入魔 請你抖一抖

記住仲有連登嘅大家撐住你

sorry 好似離左題咁
希望大家同自己人討論都盡量心平氣和
大家都辛苦撐左好多日

唔會呀 大家都係因為關心緊張所以先會語氣重
大家識得放鬆就自然態度都唔會咁繃緊

辛苦曬呢到嘅每一位 大家加油同時都要識抖

同時都想講一樣野
大家咁留意件事真係覺得好感動
但有時真係mon post過度真係會唔好
母上大人又係咁 長期mon消息跟得好貼
叫佢放低手機去抖下 見到佢冇望手機個樣仍然係好憂慮
大家放低咗手機都好 心裡面都係諗緊呢樣野唉 真係要識得放鬆 深呼吸呀

更多人需要睇到呢個post 見到好多巴絲情緒激動咗少少可能會令一啲好心想俾意見嘅巴絲唔好受

推呀

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力。
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過，所以要認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!

人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

啱呀對準焦點，場仗一日未贏一日唔散

612睇完直播打後幾日個人好似行屍走肉咁
其實我都意識到自己應該冷靜下 但又忍唔到唔關心時事

唔好撳咁多電話喇會壞眼架朋友 有時間都要擺低電話休息下

相信大家睇完直播之後個人都係驚魂未定...
喊又好 做運動又好 真係要俾自己發洩啲情緒出嚟呀巴打
記住休息同埋情緒管理係呢到每一個嘅責任 呢兩樣都好重要 都要做齊架 咁我地贏面先會大架

槍 口 對 外
唔好有內部爭執呀

各位早睡早起先有精力睇直播
同時包容唔同意見都好重要

係呀
同埋屌就唔屌自己友啦，自己友攞嚟錫架嘛

隔離Hallelujah 個post喺到嘈交
唔好呀

有唔啱嘅地方希望係盡量冷靜咁解釋返俾對方聽（因為都明大家都有好嬲嘅心情喺到）

真係 講兩講又比人罵 唔岩聽又話搞分化 要意見一模一樣先係香港人咁

其實有時真係你所講嘅情況咁
但我相信連登嘅人係體貼諒解嘅
直播嗰陣有見到過 所以呢個post要俾多啲人見到先得

大家如果見到有爭執，希望幫手勸下！！！

瞓醒再推過

有啲嬲，希望大家睇仔細啲人地講嘅野再judge人地唔該

語氣輕少少就避免到好多爭執架啦

啱呀 總之要理性討論就得
大家加油 齊心

感謝推post

希望大家都可以維持理性同冷靜咁樣同自己友溝通

Pishhhhh

Pishhhh

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

Push

推咗

感謝

午安巴打

午安 瞓咗個教有冇好啲？

都係瞓得四五個鐘就醒不過叫放鬆咗啲